高雄臨檢舞廳！低胸妹羞遮臉 奶奶級小姐求饒

高雄市先前連續發生數起街頭暴力事件，高雄市警局長李永癸為了維護治安，今天凌晨親自率隊臨檢市區知名的舞廳，《蘋果》貼身觀察，低胸短裙的小姐們，有人面對鏡頭落落大方，毫不遮掩，但也有人拿起扇子遮臉閃避，不少小姐還因下樓梯時，就在警方面前露出底褲，而一名年紀稍長的小姐，更是拜託記者千萬不要讓她曝光，因為擔心孫子會發現奶奶上電視。

高雄市警局執行擴大臨檢，來到舞廳時，可能是平日關係，來客人數不多，但近百名小姐，全被集中在一間小休息室，然後逐一核對身分資料。身材火辣的舞廳小姐發現有大批媒體拍攝，有的連忙用皮包或雙手遮臉。

《蘋果》直擊警方先到苓雅區一間知名舞廳進行臨檢，李永癸勸說業者要幫酒醉的客人叫計程車，如果客人醉到不願搭計程車，「可以報警處理！」業者連忙回說：「我們都會宣導酒後不開車，也會幫忙叫計程車！」

警方進入舞廳後，要求上班的小姐先集中到小姐休息室，再逐一盤查小姐的身分，及檢查是否攜帶違禁物品。帶隊警官說：「檢查完的小姐過來這邊！」身穿禮服或性感緊身裙裝的舞廳小姐連忙遮住臉部，來到舞廳另一端填寫資料，部分資深小姐發現媒體拍攝，連忙提醒同事們：「他們還在拍，轉過來，背對他們！」

發大財

喂
你咁攪點發大財呀

又係中央政府打壓

咁答即刻可解圍

高雄發大財

明帝大舞廳
係咪紀念明朝而開

反清復明

警察：可否加line

我嫖向北方

呢d 舞廳點玩法

本身扯扯地

但見呢張笑左

肉地

乜寶島家下d女差左咁多

有啲姿色嘅玩17仲搵錢, 又唔洗點蝕底
仲邊洗靠夜總會喱啲夕陽工業

其實17呢類係係垃圾中垃圾
外國呢類webcamgirl都會除衫DIY又或者真人SHOW
日本妹FC2都會露下點
我屌你去到香港台灣支那就真係坐係度等收禮物，送果堆廢男真係去堆田啦

台灣都唔PROMOTE吓呢D

完全唔知有呢D地方喎

有鳩

有無人搵到自己條女呀

應該係你未課金到可以入私chat嘅程度